痴線佬真係無樣睇其實

雖然我個樣係有d似痴線佬，但我本人絕對係好正常嫁

agjamab